割蓆唔係因為佢掉汽油彈，係因為佢掉既目標好唔合理

明明掉政總，禮賓府呢啲可以落政府面之餘
被捕風險都低好多
就算掉警署,由後門掉入去即走都安全好多
但偏偏走去掉識郁既EU車
根本成件事就好唔合理

本來自編自導自演係抹黑反送中嘅好方法，點知好死唔死兩條路都有車cam多角度影低晒呢場戲